如果吳卓羲冇比欣宜嘴左野，有冇咁岀名

如題